[大麻國] Amsterdam Trip

有冇去過既巴絲有正CoffeeShop推介
同埋有咩strain係一定要試

去橱窗紅燈區見識下啦 仲飲咖啡

smoke完再行先正

櫥窗嗰啲驅風用

Iamsterdam

Coffeeshop唔係賣草既鋪頭咩？

會去影相

就係想知有咩strain正

RLD 入面叫得coffee shop 就係420
koffee 就真係飲咖啡
但遊客區唔多見koffee shop

好多年前都係去RLD 算數
係有一次響ams 鳩遊緊有班美帝問邊度有好野我鳩知咩，指佢番去rld 果邊（好遠）佢話好普通，我地問番佢邊度特別d，佢帶番我地行左一兩間，又買左d，跟住同佢地鳩行乜都入去望下。其實我都分唔到邊d 啦，因為樣樣都買d 又24 hrs stoned

其實你可以響rld 搵幾間有書買既，又有demo 種緊果d 試下，可能貴少少有驚喜，有d 真係冇賣420 既，就幫襯少少其他野，問佢有冇介紹。

好撚耐之前，所以唔知行唔行得通，總之唔好去bulldog 除非宜家冇得好揀

利申：記憶所及，去過5-6次

Dutch Treat
利申未試過

買左1g Buddha Kush, 1g Tangie, 1g Blue Dream 同 1g Strawberry Banana

未去過 留名學野

留名
幾日後去

有間叫BullDog好多人去
佢賣既大麻蛋糕幾足料又好食

麻麻地喎，muffin黎，而且我覺得無乜料到

ching 試左邊D strain？

你係咪一次過食哂成舊先？
我住Utrecht
尋日去左grasje
行左成日惟一一間可以係入面食又有space cake賣ge coffeeshop
係另一間coffeeshop條友教我去ge
朝暈個陣食左兩枝joint咩反應都冇 哂我錢 可能我冇食開煙唔識吸
但係個spacecake 5€又好食 仲要黎哂料
有個呀伯見到我叫我食半個試下先好啦 我最後冇理一次過食哂成個

大約幾錢

Bull dog一d都唔好食 冇記錯10歐一舊 仲要好細舊
去Utrecht T'Grasje 5歐一舊大大舊 仲要好好味 勁足料
好想去食多次 佢好快賣哂